【大帽山頂雷達站現「听党话 跟党走」標語】

香港最高峰大帽山頂的雷達站，近日被發現建築物外牆有「听党话 跟党走」、「法纪严 风气正」簡體字標語，山坡亦被塗上疑似中國國旗的圖案。

《立場》記者今午登上大帽山頂，現場所見，雷達站建築物外牆，掛上紅色簡體字宣傳標語「听党话 跟党走」、「法纪严 风气正」，路面石壆有黃色簡體字「忠诚坚毅」；山坡則畫上中國地圖及國旗。有穿全副白色保護衣的人在站內，站外則有不少行山人士路過拍照。

大帽山頂雷達站鐵閘外有警告牌標示為「禁區」。2011 年，駐港解放軍在大帽山獲政府批地十萬呎，興建軍用雷達設施及軍營，有軍人長期駐守。

Source: 立場

唔駛擔心， 下年會全港政府建築物都見到類似既野

亲 我国有中国社会主义特色的建筑遍布全港

一、中國共產黨沒有註冊。1921年中共在蘇共扶植下建黨，至今98年，不管在中華民國及中華人民共和國期間都沒有按照任何法律程序註冊，是「無牌經營」。這個黨員達9000萬人的政黨，沒有政黨／社團／公司註冊，沒有法律上的法人身分，但它主張「依法治國」。如果任何一個社團在香港幹這事，相信早已被取締了。此外，幾十年來，沒註冊的中共一直在港從事地下活動，近年愈趨高調，到底它在港是否非法社團？它的活動合不合法？香港警隊要不要查一查？

（文：呂秉權）

支那野陣柒味